中大入咩書院好！

中大咁多書院
完全冇頭緒
好鬼亂啊
大家有冇咩建議啊
跪求

新亞反共書院

反共書院

一定係傳統四大書院

唔好敬文

反共新亞，中大稱霸

唔好和聲

利申 yo咗去上面書院

新亞反共書院
我自豪

咪一樣
讀中大揀咩都一樣啦
港大科大就話要諗下啫

千奇唔好揀祟基

當年擺和聲最尾，結果都入咗

新亞好窮

歡迎加入暴徒大學

識入一定係入崇基

我哋係崇基 你知唔知

入新亞

崇基人好小氣

聯合
利申 純粹覺得校徽靚就揀左

聯合組媽最盡責

聯合組媽最盡責﹐含吹舐啜有方法

逸夫唔洗做fyp

揀咩都冇用
分類帽決定

新亞

邊個書院最多女

不要入崇基